\toggletrue{full}
\togglefalse{word}

\newcommand\espace{\vrule height 14pt width 0pt}
\setmarginsrb{1.8cm}{1.8cm}{1.8cm}{1.6cm}{0cm}{0cm}{0cm}{0cm}
% Marge gauche, haute, droite, basse; espace entre la marge et le texte à
% gauche, en  haut, à droite, en bas
\newcommand{\titre}[1]{
	\begin{center}
	\vspace{0.1cm}
	\bigskip
	\rule{\textwidth}{1pt}
	\par\vspace{0.1cm}
        \textbf{ #1}
	\par\rule{\textwidth}{1pt}
	\end{center}
	\smallskip
 }

\newcommand\tabItemT[3]{#1 & #2 & #3 \\}
\newcommand\tabItemD[2]{#1 & #2 \\}


%##BulletPoint commands #####
\newcommand\photoId{\ifPhoto{\multirow{1}{2cm}{\includegraphics[scale=0.37]{photo/turquie.jpg}}}{}}
\newcommand\qrCode{\multirow{1}{1cm}{\includegraphics[scale=0.44]{photo/qr-contact.png}}}
\newcommand\bulletPoint[8]{
	\begin{flushleft}
	\begin{tabular}{llrr}
		\photoId & \large{\sc {\notForRecruiter{Adrien Broussolle}}} & & \qrCode \\
		& \multirow{1}{*}{
		\parbox[b]{\ifPhoto{5.5cm}{7.4cm}}{
			- #1\\
			- #2\\
			- #3\\
			- #4}
		} & \notForRecruiter{#5} &\\
		& & \notForRecruiter{#6} &\\
		& & #7 &\\
		& & \notForRecruiter{#8} &\\
	\end{tabular}
	\end{flushleft}
}



%##Presentation commands #####
\newcommand\presentation[2]{
	\parbox[t]{16cm}{\centering
	\hbox{\hspace{6cm}\raisebox{0.4em}{\vrule depth 0pt height 0.2pt width 5cm}}
	\textbf{#1}\\
	#2\\
	}
}

%##Skills commands #####
\newenvironment{skillsTabular}{
	\titleSkills
	\begin{tabular}{llll}
}{\end{tabular}}
\newcommand\skills[4]{#1 : & \techEnum{#2} & #3 : & \techEnum{#4} \\}
\newcommand\skillsLong[2]{#1 : & \multicolumn{3}{l}{\techEnum{#2}} \\}

%##Education commands #####
\newenvironment{educationTabular}{
	\titleEducation
	\begin{tabular}{lll}
}{\end{tabular}}
\newcommand\educationHated[5]{#1 & \textbf{\textit{#2}} \coteEducation #3  &\\ #4 & #5 & \\}
\newcommand\educationSmall[5]{\educationHated{#1}{#2}{#3}{#4}{#5}}
\newcommand\educationDetail[6]{\educationHated{#1}{#2}{#3}{#4}{#5} & \parbox[t]{11.5cm}{#6}&  \\}


%##Work commands #####
\newenvironment{workTabular}{
	\titleWork
	\begin{tabular}{llllr}
}{\end{tabular}}
\newenvironment{previousWorkTabular}{
	\begin{tabular}{llllr}
}{\end{tabular}}

\newcommand{\companyName}[1]{\textit{#1}\hspace{0.1cm}}
\newcommand{\subWorkHead}[4]{			%year, duration, company, location
	#1&#2  &  \cote \large \companyName{#3}  & #4 &
}
\newcommand{\subWorkResult}[3]{
	\multirow{#1}{*}{\coteXS \colorbox{box}{\parbox[t]{4cm}{\textbf{#2 :} #3}}} \\
}
\newcommand{\subWorkNoResultText}[1]{
	 \multicolumn{5}{l}{\hspace{0.9cm} \parbox[t]{16.1cm}{#1}} \\
}
\newcommand{\subWorkTextNextResult}[1]{
	\multicolumn{4}{l}{\hspace{0.9cm} \parbox[t]{11.5cm}{#1} \vspace{0.1cm}} & 
}
\newcommand{\workNoResult}[6]{
	 \subWorkHead{#1}{#2}{#3}{#4} 
	 \multicolumn{4}{l}{\hspace{0.9cm} \large{\textbf{#5}}} &  \\
	 \subWorkNoResultText{#6}
}
\newcommand{\work}[9]{
	\subWorkHead{#1}{#2}{#3}{#4} 
	\workPost{#5}{#6}{#7}{#8}{#9}}
\newcommand{\workWithLine}[9]{ 			%line under job + result
	\subWorkHead{#1}{#2}{#3}{#4} \subWorkResult{4}{#8}{#9}
	\multicolumn{4}{l}{\hspace{0.9cm} \large{\textbf{#5}}} &  \\
	\subWorkTextNextResult{#6} \\ 
	\subWorkNoResultText{#7}
}
\newcommand{\workMore}[4]{ 			%line under job + result
	\subWorkTextNextResult{#1} \subWorkResult{4}{#3}{#4}
	\subWorkNoResultText{#2} \\
}
\newcommand{\workSmall}[9]{
	\subWorkHead{#1}{#2}{#3}{#4} 
	\subWorkNoResultText{#6}
}

%###Training commands ###
\newenvironment{trainingTabular}{
	\titleTrain
	\begin{supertabular}{llll}
}{\end{supertabular}}
\newcommand{\training}[4]{
	#1 & \textit{\large{#2}} & \textbf{#3} & #4 \\
}

%###Association commands #####
\newenvironment{achievementsTabular}{
	\titleAchievements
	\begin{tabular}{lll}
}{\end{tabular}
}
\newcommand{\achievement}[2]{\textbf{#1} \\
\parbox[t]{17cm}{\cote \parbox[t]{17cm}{#2}}\\
}
